其實點解大家仲容得下某大電視台報導誤導性新聞？

對唔住 我行街聽到佢報 手足比的士撞果單野，真係忍無可忍

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

推

絕對唔阻止採訪自由，所以唔搞記者。
搞總部，要國際文宣

加埋快閃裝修對象

如果大家接受到被撞手足比人報導成 普通交通意外既話 大家仲對唔對得住係醫院既佢地？